跪地求list~

Budget $15000左右

想上2080, 會超頻

用緊1080p 144Hz mon
玩fps game多
求高手們出手

CPU: 2nd Gen Ryzen 7 2700X Zen+ YD270XBGAFBOX 8C/16T, 4.35GHz,40MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
HK$ 2453

MB: MSI 微星 X470 GAMING PLUS X470, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type A ATX M/B
HK$ 960

RAM: Corsair Vengeance RGB LED CMR16GX4M2C3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連RGB散熱片
HK$ 1280

Display Card: Inno3D GeForce RTX2080Ti GAMING OC Edition X3 11GB GDDR6 三風扇版本顯示卡
HK$ 9450

Power: ANTEC HCG-650 (AN-PS-HCG-650-GOLD)High Current Gamer 650W 80Plus Gold 火牛(Full Modular)
HK$ 700

HDD: Seagate BarraCuda 3TB ST3000DM007 SATA3 6Gb/s /256MB Cache HDD
HK$ 515

SSD: Corsair Force MP510 M.2 480GB NVMe PCIe Gen.3 2280 SSD (3D TLC NAND) CSSD-F480GBMP510
HK$ 820

Case: ANTEC P8 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 ATX Tower Case (AN-CA-P8-GLASS)
HK$ 399

Jumbo價 16557
自己出去高登睇15K左右

打機轉返用intel

呢句聽到厭
你當我AMD die hard

我用緊2700x答你

我都用緊 咁岩既

同俾塊m7 x470人啦
幾時出zen2
好想買野換野

煙佬連登唔係好抗拒既咩？

CPU: Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
HK$ 2560

MB: MSI 微星 H370 GAMING PRO CARBON H370,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
HK$ 920

俾個8系intel你, 9系你唔夠錢上, 同埋係連登唔想俾人屌話我出AMD list

最好出個連登牌 咁就最好 in LI+ we trust
btw, 俾個牌子可以近15K又可以用到2080TI
講真 邊有咁易收皮

btw 換左個月佢喇
仲用1080p
個list玩2k, 4k先有經濟效益

換左機先換mon

你中意

ryzen打機無咩問題，intel又貴又熱，不了，8700不了，反正你遲啲一定會1440p打機(2080用1080p打機好唔抵，浪費張卡)，amd同intel你根本分唔到邊個勁啲，因為差唔多fps

購物籃

Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake Tray Packing (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU
數量:
1
價錢: HK$ 3190 提交
ASUS 華碩 ROG STRIX Z390H-GAMING Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 1450 提交
Samsung 500GB 860 EVO Series MZ-76E500BW 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm
數量:
1
價錢: HK$ 608 提交
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 500 提交
NZXT H500 Matte White (白色玻璃) USB3.0 ATX Case (CA-H500B-W1)
數量:
1
價錢: HK$ 699 提交
CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 799 提交
Corsair Hydro Series H150i Pro RGB Liquid CPU Cooler 水冷散熱器CW-9060031-WW
數量:
1
價錢: HK$ 1299 提交
Corsair Vengeance RGB LED CMR16GX4M2C3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連RGB散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 1280 提交
總數量: 8 總數: HK$ 9825

計埋張平少少既2080大約 15500啦

嫌貴張list大把野可以cut

終於有人咁講 好感動